~\\
 \begin{enumerate}
  \item $m=1,55$; $Q_1=0,3$; $Q_3=2,4$.
  \item En 26 ans, au moins le quart des températures moyennes était inférieur à $0,3$,  au moins un quart était supérieur à $2,4$ et la moitié inférieure à $1,55$.
 \end{enumerate}

